是日令晚餐 餓能勿入

上到去無扒食 無加野飲 盛惠$47 但係好味仲要無落味精..

狗糧？

好似幾正..

咁寡？

成本6蚊

賺撚死佢，加10蚊食鐵板算啦

講牙活壞話想死?

無落味精仲要收我47真係唔知牙活賺唔賺到錢..

但求打和

不了
拉

正➕抵